曼聯已經3場不敗

好撚勁

daddy

永續daddy

對陣主要競爭對手係兩球落後之下力保不敗